# Chinese (Taiwan) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2015 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2015.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-23 07:52-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-11-23 07:52-0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_TW <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#. Message displayed as title for unit within a course.
#. Note that the items %(index) and %(title).  The %(index)
#. will be replaced with a number indicating the unit's
#. sequence I18N: number within the course, and the %(title)
#. with the unit's title.
#: experimental/coursebuilder/models/resources_display.py:1179
#, python-format
msgid "Unit %(index)s - %(title)s"
msgstr "單元 %(index)s - %(title)s"

#. Message displayed as title for unit within a course.  The
#. "%s" will be replaced with the index number of the unit within
#. the course.  E.g., "Unit 1", "Unit 2" and so on.
#: experimental/coursebuilder/models/resources_display.py:1199
#, python-format
msgid "Unit %s"
msgstr "單元 %s"

#. Confirmation text for the answer given to a question by a student.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:8
msgid "Correct. "
msgstr "正確。 "

#. Confirmation text for the answer given to a question by a student.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:10
msgid "Incorrect. "
msgstr "不正確。 "

#. Confirmation text for the answer given to a question by a student.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:12
msgid "Partially Correct. "
msgstr "部分正確。 "

#. Confirmation text for the answer given to a question by a student.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:15
msgid " Yes, the answer is correct. "
msgstr " 是，答對了。 "

#. Confirmation text for the answer given to a question by a student.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:17
msgid " No, the answer is incorrect. "
msgstr " 否，答錯了。 "

#. Confirmation text for the answer given to a question by a student.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:19
msgid " The answer is partially correct. "
msgstr " 答對一部分。 "

#. The title for section showing the correct answer
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:22
msgid "The correct answer is:"
msgstr "正確解答為："

#. The title for section showing feedback related to the answer given
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:24
msgid "Targeted Feedback:"
msgstr "針對特定解答的意見："

#. The title for section showing overall feedback
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:26
msgid "Feedback:"
msgstr "整體意見："

#. Text appearing at the bottom of a lesson page after the student asks for it
#. to be graded.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:29
msgid " Your score is: "
msgstr " 您的分數： "

#. Error message that is shown to a student when they are using a browser that
#. does not have JavaScript enabled.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:36
msgid " JavaScript should be enabled to grade this question. "
msgstr " 您必須啟用 JavaScript，才能為這個問題評分。 "

#. Alt text for image representing student progress.
#. Alt text for image showing student progress.
#. Text shown after an assignment whose review has been completed.
#. Shown in the student profile page, next to an assessment title. States
#. whether the assessment has been completed.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:44
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:45
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:22
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:58
#: experimental/coursebuilder/views/student_data_table.html:40
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#. Alt text for image representing student progress.
#. Alt text for image showing student progress.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:49
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:50
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:11
msgid "Not yet started"
msgstr "尚未開始"

#. Displayed next to a question. Indicates that the question is worth 1 point.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/mc_question.html:10
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/sa_question.html:10
msgid "1 point"
msgstr "1 分"

#. Displayed next to a question to indicate its point value. In this particular
#. message, the number of points will be plural.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/mc_question.html:13
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/sa_question.html:13
#, python-format
msgid "%(points)s points"
msgstr "%(points)s 分"

#. Text on the button for checking a student's answer.
#. Text on the button for checking an answer.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/mc_question.html:37
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/question_group.html:20
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/sa_question.html:41
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:19
msgid " Check Answer "
msgstr " 核對答案 "

#. Text on the button for requesting a hint to a question.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/sa_question.html:32
msgid " Hint "
msgstr " 提示 "

#. This is an error message to an author of an online course.
#. The problem is that course assignments that are to be graded
#. by other students (peers) cannot be configured to be added
#. as content to external web pages. (I.e., some external site wants
#. to use this assignment as part of a page's content, but this
#. is not permitted)
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/assessments.py:123
msgid "Peer-review assignments cannot be embedded in external pages."
msgstr "由同學互相評分的作業無法嵌入外部網頁。"

#. Text shown to students when they visit an assignment page for which the due
#. date has passed.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/assessment.html:39
#, python-format
msgid ""
"The due date for submitting this assignment has passed. It was due on "
"%(submission_due_date)s."
msgstr "這項作業的提交期限 (%(submission_due_date)s) 已過。"

#. Shown to the student on the assignment page.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/assessment.html:44
msgid "Due date for this assignment: "
msgstr "這項作業的截止日期： "

#. Text telling students what their recorded email address is.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/assessment.html:53
msgid "Your answers have been recorded under the email"
msgstr "系統已將您的答案記錄到這個電子郵件地址"

#. Text telling students there are not answers recorded for them.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/assessment.html:57
msgid "You have not submitted any answers to this assignment under the email"
msgstr "您尚未透過電子郵件提交這份作業的答案"

#. Text telling students what their recorded email address is.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/assessment.html:62
msgid "Your answers will be recorded under the email"
msgstr "系統會將您的答案記錄到這個電子郵件地址"

#. Text telling students what their total score is.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/assessment.html:72
msgid "Score:"
msgstr "分數："

#. Instructions to the student for a peer-reviewed assignment.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/assessment.html:83
msgid ""
"You may only submit this assignment once. After you submit it, the "
"assignment will become read-only, and you will not be able to modify your"
" answers. The answers you submit here will be reviewed by your peers."
msgstr "您只有一次提交作業的機會。提交後，這項作業將會設成唯讀，您無法再修改答案。您在這裡提交的答案則會交由其他同學評分。"

#. Header text for a previously-submitted assignment.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/assessment.html:98
msgid "Submitted assignment"
msgstr "已提交的作業"

#. Text telling students the date their answers were submitted
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/assessment.html:103
msgid "Submitted on"
msgstr "提交日期："

#. Header text for the list of reviews received for an assignment.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/assessment.html:128
msgid "Reviews received"
msgstr "收到的評分"

#. Text shown below a student's peer-reviewed assignment.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/assessment.html:135
msgid ""
"After you have completed the required number of peer reviews for this "
"assignment, the reviews you have received will appear here."
msgstr "達到這項作業所需的同學評分次數後，您所獲得的評分將會顯示在這裡。"

#. Text shown on a button that allows the student to navigate from an
#. assignment submission page to the peer review dashboard for that assignment.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/assessment.html:142
msgid "Go to the review dashboard"
msgstr "前往評分資訊主頁"

#. Text shown below a student's peer-reviewed assignment.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/assessment.html:147
msgid "You have not received any peer reviews yet."
msgstr "您尚未獲得任何同學評分。"

#. Text shown for an assessment that has not been made public.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/assessment.html:180
msgid "This assessment is not available."
msgstr "無法查看這項評量。"

#. Text on the button for saving a draft answer.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/assessment_html_content.html:38
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:35
msgid " Save Draft "
msgstr " 儲存草稿 "

#. Text on the button for submitting a peer review.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/assessment_html_content.html:41
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:47
msgid " Submit Review "
msgstr " 提交評分 "

#. Text on the button for checking a set of answers.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/assessment_html_content.html:49
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:23
msgid " Check Answers "
msgstr " 核對答案 "

#. Text on the button for submitting answers.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/assessment_html_content.html:58
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:39
msgid " Submit Answers "
msgstr " 提交答案 "

#. Title of the webpage.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/assessment_page.html:15
msgid "Assessment"
msgstr "評估"

#. Message to a student taking a course that they have
#. successfully submitted answers to an assessment (an assessment
#. is an examination, test, quiz, or similar.)
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/assessment_page.html:39
msgid "Assessment submitted."
msgstr "已提交評量。"

#. Shown on the assignment submission confirmation page when the student has
#. submitted a duplicate assignment.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/reviewed_assessment_confirmation.html:25
msgid ""
"You have already submitted this assignment. Your latest attempt has not "
"been saved."
msgstr "您已提交過這項作業，因此系統並未儲存您最近提交的內容。"

#. Shown on the assignment submission confirmation page when the student has
#. successfully submitted an assignment.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/reviewed_assessment_confirmation.html:28
msgid ""
"Thank you for completing this assignment. Your work was successfully "
"submitted."
msgstr "感謝您完成這項作業，您已成功提交作業。"

#. Text shown on the assignment submission confirmation page after the student
#. has submitted a peer-reviewed assignment.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/reviewed_assessment_confirmation.html:32
msgid "Review your peers' assignments by clicking on the button below."
msgstr "請按下方的按鈕，為同學的作業評分。"

#. Text for the button on the assignment submission confirmation page.
#. Displayed in the course contents page. Indicates a page to
#. which students can go to review other students' assignments.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/reviewed_assessment_confirmation.html:39
#: experimental/coursebuilder/modules/courses/unit_outline.py:424
msgid "Review peer assignments"
msgstr "為同學的作業評分"

#. Text for the button on the assignment submission confirmation page.
#. Shown after the student has submitted an assessment. This button allows the
#. student to navigate back to the main course page.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/reviewed_assessment_confirmation.html:44
#: experimental/coursebuilder/modules/assessments/templates/test_confirmation.html:27
msgid "Back to Course page"
msgstr "返回課程頁面"

#. Title on page certifying that user has satisfied the requirements of a
#. class.
#: experimental/coursebuilder/modules/certificate/certificate.py:118
#: experimental/coursebuilder/modules/certificate/templates/certificate.html:18
msgid "Certificate of Completion"
msgstr "結業證書"

#. Phrase introducing the name of a student to whom a certificate is being
#. awarded.
#: experimental/coursebuilder/modules/certificate/certificate.py:123
#: experimental/coursebuilder/modules/certificate/templates/certificate.html:21
msgid "Presented to"
msgstr "特頒予"

#. Phrase signifying that a student has successfully completed a course.
#: experimental/coursebuilder/modules/certificate/certificate.py:126
#: experimental/coursebuilder/modules/certificate/templates/certificate.html:28
msgid "for successfully completing the"
msgstr "本證書以玆證明完成以下課程："

#. Phrase giving the name of an instructional course.
#: experimental/coursebuilder/modules/certificate/certificate.py:127
#: experimental/coursebuilder/modules/certificate/templates/certificate.html:32
#, python-format
msgid "%(course)s course"
msgstr "%(course)s"

#. Title of section on page showing certificates for course completion.
#: experimental/coursebuilder/modules/certificate/certificate.py:255
msgid "Certificate"
msgstr "證書"

#. Label on control to navigate to page showing certificate
#: experimental/coursebuilder/modules/certificate/certificate.py:264
msgid "Click for certificate"
msgstr "按這裡查看證書"

#. Link for a PDF.
#: experimental/coursebuilder/modules/certificate/certificate.py:272
msgid "Download PDF"
msgstr "下載 PDF"

#. Text indicating student has not yet completed a course.
#: experimental/coursebuilder/modules/certificate/certificate.py:279
msgid ""
"You have not yet met the course requirements for a certificate of "
"completion."
msgstr "您目前未達課程標準，因此無法領取結業證書。"

#. Navbar tab.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/base_explorer.html:27
msgid "Explore Courses"
msgstr "探索課程"

#. Navbar tab.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/base_explorer.html:32
#: experimental/coursebuilder/views/base_course.html:76
msgid "My Courses"
msgstr "我的課程"

#. Navbar tab.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/base_explorer.html:37
#: experimental/coursebuilder/views/base_course.html:81
msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

#. Text for a button on the 'list of courses' page that takes students to a
#. page where they can view score.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/course_explorer.html:16
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/profile.html:49
msgid "View score"
msgstr "查看分數"

#. Text for a button on the 'list of courses' page that takes students to the
#. page for that course.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/course_explorer.html:21
msgid "Go to course"
msgstr "開始上課"

#. Registration button on the main course page.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/course_explorer.html:26
#: experimental/coursebuilder/views/registration_module.html:7
#: experimental/coursebuilder/views/registration_module.html:15
msgid "Register"
msgstr "報名"

#. Shown to the student on the page that shows his/her list of courses, when
#. he/she is not enrolled in courses.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/course_explorer.html:39
msgid "You are not currently enrolled in any courses."
msgstr "您目前尚未註冊任何課程。"

#. Shown to the student on the page that shows his/her list of courses, when
#. he/she wants to view all courses.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/course_explorer.html:45
msgid "View course list."
msgstr "查看課程清單。"

#. Title of the student profile page. Followed by a student's name.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/profile.html:5
msgid "Student Profile for"
msgstr "以下學生的個人資料："

#. Table header for the student's name.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/profile.html:16
#: experimental/coursebuilder/views/student_data_table.html:21
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#. Table header for the student's email address. This is a noun.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/profile.html:21
#: experimental/coursebuilder/views/student_data_table.html:15
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#. Heading on the profile page shown above table of registered courses.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/profile.html:29
msgid "Enrolled Courses"
msgstr "註冊的課程"

#. Text for representing student progress in a course.
#. Navbar tab.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/profile.html:44
#: experimental/coursebuilder/views/base_course.html:53
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#. Text on the student profile page which on clicking will take you to unenroll
#. course page.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/profile.html:54
msgid "Withdraw"
msgstr "退選"

#. Label for the input field that allows the student to change the name on
#. his/her certificate.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/profile.html:67
#: experimental/coursebuilder/views/student_profile.html:40
#: experimental/coursebuilder/views/student_profile.html:45
msgid "New Name"
msgstr "新的姓名"

#. Text for a button that allows the student to save changes to his/her name
#. for the certificate.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/profile.html:78
#: experimental/coursebuilder/views/student_profile.html:53
msgid "Change Name"
msgstr "變更姓名"

#. Shown when a student is attempting to re-enroll in a
#. course soon after un-enrolling.  It takes up to several
#. hours to remove their data, and they are prevented from
#. re-enrolling during that time to prevent problems.
#: experimental/coursebuilder/modules/data_removal/data_removal.py:272
msgid ""
"You cannot re-register for this course at the current time, because "
"deletion of your previous data is still in progress.  Please try again in"
" in a few hours."
msgstr "由於系統仍在刪除您先前的資料，因此目前無法重新註冊這個課程。請過幾小時後再試一次。"

#. Gives a link on the footer of the page to permit the user
#. to delete their personal data.  This link only appears for users
#. who are currently enrolled in the course or who were enrolled
#. but still have personal data present in the course.
#: experimental/coursebuilder/modules/data_removal/data_removal.py:426
msgid "Delete My Data"
msgstr "刪除我的資料"

#. Shown when a student is unenrolling from a
#. course.  Gives the student the option to have all
#. their data permanently removed.
#: experimental/coursebuilder/modules/data_removal/data_removal.py:445
msgid "Delete all associated data"
msgstr "刪除所有相關資料"

#. Warns a student that they are about to remove all of              data
#. collected from this student during the course.  This              deletion
#. cannot be un-done.
#: experimental/coursebuilder/modules/data_removal/delete_confirmation.html:27
msgid "Once you delete your data, there is no way to recover it."
msgstr "資料一經刪除即無法復原。"

#. When a student deletes their data, this warning appears
#. indicating that the deletion applies only to the current course,
#. not anything else.
#: experimental/coursebuilder/modules/data_removal/delete_confirmation.html:32
msgid ""
"Deleting your content in this course will not delete your content from "
"other courses.  You must delete your content for each course separately."
msgstr "如要刪除課程內容，您必須分別刪除各個課程的內容。因此刪除這個課程中的內容後，其他課程的內容不會一併遭到刪除。"

#. When a student deletes their data from a course, this              warning
#. appears to indicate that data is removed only for that              specific
#. course, not other courses and not other Google              products or
#. services.
#: experimental/coursebuilder/modules/data_removal/delete_confirmation.html:38
msgid ""
"This will also not delete your content in other products and services.  "
"For example, if you made a post in Google Groups or shared a Google Drive"
" document, you may wish to delete those posts or update your sharing "
"settings in those products."
msgstr ""
"這個操作不會刪除其他產品和服務中的內容。舉例來說，假設您在 Google 網上論壇中張貼了一篇文章，或共用了一份 Google "
"雲端硬碟文件，您必須透過上述產品刪除文章或更新共用設定。"

#. Confirmation button, indicating that the student does              want to
#. have all data about them removed from the course.
#. Confirmation button, shown when a student has unenrolled from a course.
#: experimental/coursebuilder/modules/data_removal/delete_confirmation.html:58
#: experimental/coursebuilder/views/unenroll_confirmation.html:30
msgid "OK"
msgstr "確定"

#. Cancellation button, indicating that the student does not              want
#. to have all data about them removed from the course.
#: experimental/coursebuilder/modules/data_removal/delete_confirmation.html:63
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Page title when there is a problem enrolling the user in the course
#. that contains their requested content.
#: experimental/coursebuilder/modules/embed/templates/v1/enroll_error.html:7
msgid "Enrollment error"
msgstr "註冊錯誤"

#. Sentence fragment printed after the current user's email address,
#. indicating they have no rights to see the requested content, and
#. that they should contact an administrator to ask for access if they
#. think they should be able to see the content.
#: experimental/coursebuilder/modules/embed/templates/v1/enroll_error.html:15
msgid ""
"has no rights to see this content. Please contact the content\n"
"                owner to request access."
msgstr ""

#. When a user is authenticating with an external identity provider    (e.g.,
#. Facebook, Twitter), this prompt indicates the user should select    one of
#. these accounts to use to continue the login process.
#: experimental/coursebuilder/modules/gitkit/templates/branding.html:4
msgid "Pick an account to continue."
msgstr "請選擇一個帳戶，繼續進行登入程序。"

#. Page title for the email confirmation HTML message, starting with
#. a parenthesized note that this is an example implementation.
#: experimental/coursebuilder/modules/gitkit/templates/change_email.html:6
msgid "(SAMPLE) Please confirm your email change"
msgstr "(範例) 請確認您的電子郵件變更內容"

#. Page header text indicating that this is an example
#. implementation.
#: experimental/coursebuilder/modules/gitkit/templates/change_email.html:12
#: experimental/coursebuilder/modules/gitkit/templates/reset_password.html:12
msgid "SAMPLE"
msgstr "範例"

#. sentence fragment beginning the message that an email address
#. has changed from one value to another.
#: experimental/coursebuilder/modules/gitkit/templates/change_email.html:16
msgid "An email change has been requested from"
msgstr "已要求將電子郵件地址從"

#. sentence fragment connecting the old email address and the new email
#. address.
#: experimental/coursebuilder/modules/gitkit/templates/change_email.html:19
msgid "to"
msgstr "變更為"

#. sentence fragment beginning the text of the sentence providing the
#. link for users to confirm email change.
#. link for users to confirm the password change.
#: experimental/coursebuilder/modules/gitkit/templates/change_email.html:22
#: experimental/coursebuilder/modules/gitkit/templates/reset_password.html:19
msgid "Please visit"
msgstr "請造訪"

#. sentence fragment concluding the text of the sentence providing the
#. link for users to confirm email change.
#. link for users to confirm the password change.
#: experimental/coursebuilder/modules/gitkit/templates/change_email.html:26
#: experimental/coursebuilder/modules/gitkit/templates/reset_password.html:23
msgid "to confirm this change."
msgstr "以便確認這項變更。"

#. message introducing the list of available diagnostic pieces of
#. information.
#: experimental/coursebuilder/modules/gitkit/templates/change_email.html:32
#: experimental/coursebuilder/modules/gitkit/templates/reset_password.html:29
msgid "Diagnostic information:"
msgstr "診斷資訊："

#. Page title for the password reset HTML message, starting with a
#. parenthesized note that this is an example implementation.
#: experimental/coursebuilder/modules/gitkit/templates/reset_password.html:6
msgid "(SAMPLE) Password reset confirmation"
msgstr "(範例) 重設密碼確認訊息"

#. sentence fragment beginning the message that a password reset has
#. been requested.
#: experimental/coursebuilder/modules/gitkit/templates/reset_password.html:16
msgid "A password change has been requested for"
msgstr "已要求變更以下課程的密碼："

#. Error indicating no email addresses were submitted.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:276
msgid "Error: Empty email list"
msgstr "錯誤：未提交任何電子郵件地址"

#. Error indicating that the user cannot add the desired
#. list of additional email addresses to the list of invitations;
#. the total size of the list with the additions would be more
#. than any single user is allowed to send.  No email addresses
#. were added to the list to send, and no further email messages
#. were sent.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:290
#, python-format
msgid ""
"This exceeds your email cap. Number of remaining invitations: %s. No "
"messages sent."
msgstr "您要寄送的電子郵件數量超過上限 (剩餘邀請函數量：%s)，因此系統無法送出您的郵件。"

#. Error indicating an email addresses is not well-formed.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:299
#, python-format
msgid "Error: Invalid email \"%s\""
msgstr "錯誤：電子郵件地址「%s」的格式有誤"

#. Error indicating an email addresses is already known.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:303
#, python-format
msgid "Error: You have already sent an invitation email to \"%s\""
msgstr "錯誤：您已將電子郵件邀請函寄送到「%s」"

#. Error indicating not all email messages were sent.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:320
#, python-format
msgid "Not all messages were sent (%s / %s):"
msgstr "部分電子郵件未寄出 (已寄出：%s封，共 %s 封)："

#. Success message indicating number of emails sent.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:328
#, python-format
msgid "OK, %s messages sent"
msgstr "已成功寄出 %s 封電子郵件"

#. Title encouraging user to invite friends to join a course
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:374
msgid "Invite Friends"
msgstr "邀請好友"

#. Label on control asking user to invite friends to join.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:379
msgid "Click to send invitations to family and friends"
msgstr "按這裡寄送邀請函給親朋好友"

#. Inviting friends to join a course is not currently enabled.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:383
msgid "Invitations not currently available"
msgstr "目前無法寄送邀請函"

#. Control allowing user to subscribe/unsubscribe from email invitation
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:395
msgid "Subscribe/Unsubscribe"
msgstr "訂閱/取消訂閱"

#. Message - user has unsubscribed from email invitations.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:402
msgid "You are currently unsubscribed from course-related emails."
msgstr "您已取消訂閱與課程相關的電子郵件邀請函。"

#. Control allowing user to re-subscribe to email invitations.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:406
msgid "Click here to re-subscribe."
msgstr "按這裡重新訂閱。"

#. Text indicating user has opted in to email invitations.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:411
msgid "You are currently receiving course-related emails. "
msgstr "您已選擇接收與課程相關的電子郵件邀請函。 "

#. Control allowing user to unsubscribe from email invitations.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:415
msgid "Click here to unsubscribe."
msgstr "按這裡取消訂閱。"

#. Title of the course progress webpage.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/templates/invitation.html:19
#: experimental/coursebuilder/views/student_profile.html:13
msgid "Course Progress"
msgstr "課程進度"

#. title on page requesting user to invite friends to a course.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/templates/invitation.html:30
msgid "Invite friends or family members to join the course"
msgstr "邀請親朋好友參加這項課程"

#. Block of text inviting users to invite friends to a course.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/templates/invitation.html:33
msgid ""
"Do you know other people who might want to join this course? Enter their "
"email addresses below and click \"Send\". They will receive an email from"
" you with the text shown below."
msgstr "您有認識的人想參加這項課程嗎？在下方輸入對方的電子郵件地址並點選 [傳送]，即可將含有以下文字內容的電子郵件寄送給他們："

#. Instructions on how to fill out email addresses in a form.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/templates/invitation.html:43
msgid ""
"Enter recipients' email addresses separated by commas. E.g., "
"alice@gmail.com, ben@gmail.com"
msgstr "輸入收件者的電子郵件地址，並以英文逗號分隔不同收件者 (例如：alice@gmail.com, ben@gmail.com)。"

#. Label on control submitting a form with email addresses
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/templates/invitation.html:52
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#. Section title indicating an example of an email.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/templates/invitation.html:57
msgid "Sample Email"
msgstr "電子郵件範例"

#. Example subject line of an email to be sent.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/templates/invitation.html:60
msgid "Subject:"
msgstr "主旨："

#. Message to show the user was not allowed to access to resource
#. Message displayed to non-logged in user
#: experimental/coursebuilder/modules/questionnaire/questionnaire.py:186
#: experimental/coursebuilder/modules/rating/rating.py:96
msgid "Access denied."
msgstr "存取遭拒。"

#. Message to acknowledge successful submission of the
#. questionnaire
#: experimental/coursebuilder/modules/questionnaire/questionnaire.py:190
msgid "Response submitted."
msgstr "您已成功提交回覆。"

#. Button label to submit the responses to a questionnaire.
#: experimental/coursebuilder/modules/questionnaire/templates/questionnaire.html:14
msgid "Submit answers"
msgstr "提交答案"

#. Message displayed when user submits written comments
#: experimental/coursebuilder/modules/rating/rating.py:156
msgid "Thank you for your feedback."
msgstr "感謝您的寶貴意見。"

#. Header on 5-point scale for student feedback on the lesson.
#: experimental/coursebuilder/modules/rating/templates/widget.html:5
msgid "Rate this lesson:"
msgstr "本課程的實用程度："

#. Lowest rating on a 5-point scale.
#: experimental/coursebuilder/modules/rating/templates/widget.html:12
msgid "Not at all useful"
msgstr "完全沒有用"

#. Second-lowest rating on a 5-point scale.
#: experimental/coursebuilder/modules/rating/templates/widget.html:18
msgid "Not very useful"
msgstr "不太有用"

#. Middle rating on a 5-point scale.
#: experimental/coursebuilder/modules/rating/templates/widget.html:24
msgid "Somewhat useful"
msgstr "勉強有用"

#. Second-highest rating on a 5-point scale.
#: experimental/coursebuilder/modules/rating/templates/widget.html:30
msgid "Very useful"
msgstr "很有用"

#. Highest rating on a 5-point scale.
#: experimental/coursebuilder/modules/rating/templates/widget.html:36
msgid "Extremely useful"
msgstr "非常有用"

#. Indicate location to type additional comments
#: experimental/coursebuilder/modules/rating/templates/widget.html:42
msgid "Additional comments..."
msgstr "其他意見..."

#. Label on a button to submit feedback.
#: experimental/coursebuilder/modules/rating/templates/widget.html:45
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. Displayed in search results; denotes a lesson link.
#. Navigation breadcrumb.
#: experimental/coursebuilder/modules/search/resources.py:363
#: experimental/coursebuilder/views/unit.html:84
msgid "Lesson"
msgstr "課堂"

#. Displayed in search results; denotes an announcement link.
#: experimental/coursebuilder/modules/search/resources.py:730
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#. Title of the webpage.
#: experimental/coursebuilder/modules/search/search.html:5
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#. Status message above search results.
#: experimental/coursebuilder/modules/search/search.html:17
#, python-format
msgid "Results for \"%(query)s\""
msgstr "符合「%(query)s」的搜尋結果"

#. The amount of time the search took, displayed above search results.
#: experimental/coursebuilder/modules/search/search.html:20
#, python-format
msgid "Search took %(num_seconds)s seconds."
msgstr "搜尋使用時間：%(num_seconds)s 秒。"

#. Link to the previous page.
#: experimental/coursebuilder/modules/search/search.html:31
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

#. Indicator for current page in search results.
#: experimental/coursebuilder/modules/search/search.html:36
#, python-format
msgid "Page %(number)s of %(total)s"
msgstr "第 %(number)s 頁，共 %(total)s 頁"

#. Link to the next page.
#: experimental/coursebuilder/modules/search/search.html:42
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#. The search returned no results.
#: experimental/coursebuilder/modules/search/search.html:49
#, python-format
msgid "No results for \"%(query)s\""
msgstr "找不到與「%(query)s」相符的結果"

#. Message displayed on search results page when error occurs.
#: experimental/coursebuilder/modules/search/search.py:80
msgid "Search is currently unavailable."
msgstr "目前無法提供搜尋結果。"

#. Title of a link on a search result page.  Link goes to        the part of
#. the course where the search result, which is a        video, is part of a
#. unit or lesson.
#: experimental/coursebuilder/modules/search/results_templates/youtube.html:6
msgid "View In Course"
msgstr "在課程中查看"

#. Header describing the skills for this lesson
#: experimental/coursebuilder/modules/skill_map/templates/lesson_header.html:20
msgid "Taught in this lesson:"
msgstr "本課程傳授的技能："

#. Header describing list of skills this lesson depends on
#: experimental/coursebuilder/modules/skill_map/templates/lesson_header.html:44
msgid "Depends on:"
msgstr "學習本課程前需習得的技能："

#. Describe an empty set of prerequisite skills
#: experimental/coursebuilder/modules/skill_map/templates/lesson_header.html:48
msgid "This lesson doesn't have any prerequisites."
msgstr "您不必事先習得任何技能，即可學習本課程。"

#. Header describing list of skills this lesson leads to
#: experimental/coursebuilder/modules/skill_map/templates/lesson_header.html:63
msgid "Leads to:"
msgstr "學習本課程後可習得的技能："

#. Describe an empty set of follow-on skills
#: experimental/coursebuilder/modules/skill_map/templates/lesson_header.html:67
msgid "This lesson isn't a prerequisite for any other lesson."
msgstr "本課程並非學習任何其他課程的先修課程。"

#. Header for list of links to lessons
#: experimental/coursebuilder/modules/skill_map/templates/skill_card.html:15
msgid "Lessons"
msgstr "課程"

#. Text for empty list of lessons
#: experimental/coursebuilder/modules/skill_map/templates/skill_card.html:28
msgid "Not taught"
msgstr "沒有任何課程"

#. Header for skill proficiency legend
#: experimental/coursebuilder/modules/skill_map/templates/skill_card.html:39
msgid "Proficiency level"
msgstr "熟練度"

#. Label for low skill proficiency
#: experimental/coursebuilder/modules/skill_map/templates/skill_card.html:45
#: experimental/coursebuilder/modules/skill_map/templates/skill_card.html:48
msgid "low"
msgstr "低"

#. Label for high skill proficiency
#: experimental/coursebuilder/modules/skill_map/templates/skill_card.html:52
msgid "high"
msgstr "高"

#. Header for skills progress section
#: experimental/coursebuilder/modules/skill_map/templates/skills_progress.html:19
msgid "Skills Progress"
msgstr "技能進度"

#. List of acquired skills for a student
#: experimental/coursebuilder/modules/skill_map/templates/skills_progress.html:30
msgid "Achievements"
msgstr "成果"

#. Describe an empty set of acquired skills
#: experimental/coursebuilder/modules/skill_map/templates/skills_progress.html:34
msgid "Currently, no acquired skills."
msgstr "目前尚未學會任何技能。"

#. List of skills recommended to a student to learn
#: experimental/coursebuilder/modules/skill_map/templates/skills_progress.html:51
msgid "Recommended Next"
msgstr "建議技能"

#. Describe an empty set of recommended skills
#: experimental/coursebuilder/modules/skill_map/templates/skills_progress.html:55
msgid "Currently, you have no recommended skills."
msgstr "目前沒有任何建議技能。"

#. Notification indicating that the user has subscribed to email notifications
#. from an instructional course.
#: experimental/coursebuilder/modules/unsubscribe/templates/resubscribe.html:17
msgid ""
"The following email address has been subscribed to receive emails for "
"this course:"
msgstr "下列電子郵件地址已訂閱這項課程的電子郵件通知："

#. Indicates that a user will no longer recieve email about a course
#: experimental/coursebuilder/modules/unsubscribe/templates/unsubscribe.html:25
msgid ""
"The following email address has been unsubscribed from emails for this "
"course:"
msgstr "下列電子郵件地址已取消訂閱這項課程的電子郵件通知："

#. After a user has unsubscribed from email notifications, indicate that
#. re-subscribing is possible using a control lower on the page.
#: experimental/coursebuilder/modules/unsubscribe/templates/unsubscribe.html:34
msgid ""
"If you prefer to continue receiving notifications, please click below to "
"resubscribe."
msgstr "如果您想繼續接收電子郵件通知，請按下面的選項以重新訂閱："

#. Button at the bottom of the page to resubscribe to notifications.
#: experimental/coursebuilder/modules/unsubscribe/templates/unsubscribe.html:44
msgid "Resubscribe"
msgstr "重新訂閱"

#. Message shown to the user telling them they have already submitted an item,
#. and submitting a new item will overwrite their previous item.
#: experimental/coursebuilder/modules/upload/templates/form.html:17
msgid "You have already submitted; submit again to replace your previous entry."
msgstr "您已完成提交，重新提交將會取代您先前提交的項目。"

#. Warning shown to the user telling them that the file they select for upload
#. should be at most 1MB in size
#: experimental/coursebuilder/modules/upload/templates/form.html:22
msgid "Maximum file size is 1MB."
msgstr "檔案大小上限為 1MB。"

#. Shown when a user submits a file successfully.
#: experimental/coursebuilder/modules/upload/templates/result.html:7
msgid "Your file has been successfully uploaded."
msgstr "您已成功上傳檔案。"

#. Shown to tell the user an error occurred during submission.
#: experimental/coursebuilder/modules/upload/templates/result.html:10
msgid "An error occurred."
msgstr "發生錯誤。"

#. Text of the link to take the user back to the previous page.
#: experimental/coursebuilder/modules/upload/templates/result.html:15
msgid "Return to the previous page."
msgstr "返回上一頁。"

#. Text of the link to take the user back to the previous page so they can try
#. submitting again.
#: experimental/coursebuilder/modules/upload/templates/result.html:18
msgid ""
"Go back and try again. If the problem persists, contact your "
"administrator."
msgstr "返回上一頁重試。如果問題仍未解決，請與管理員聯絡。"

#. Title of the webpage.
#. Navbar tab.
#: experimental/coursebuilder/views/announcements.html:5
#: experimental/coursebuilder/views/base_course.html:38
msgid "Announcements"
msgstr "公告"

#. Shown if the list of announcements is empty.
#: experimental/coursebuilder/views/announcements.html:30
msgid "Currently, there are no announcements."
msgstr "目前沒有任何公告事項。"

#. Text on the button for showing the answer to a question.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:27
msgid " Skip and Show Answer "
msgstr " 略過並顯示答案 "

#. Text on the button for saving answers to a question.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:31
msgid " Save Answers "
msgstr " 儲存答案 "

#. Text on the button for submitting a peer-reviewed assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:43
msgid " Submit Assignment "
msgstr " 提交作業 "

#. Text to prompt the student to select a multiple-choice answer.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:51
msgid " Please click one of the buttons for your answer. "
msgstr " 請點選其中的按鈕來回答問題。 "

#. Text appearing after the student has answered all questions correctly.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:55
msgid " All your answers are correct! "
msgstr " 全部答對！ "

#. Text appearing after the student has answered all questions correctly.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:59
msgid " Number of questions you answered correctly "
msgstr " 答對題數 "

#. Text appearing after the student has submitted an assessment.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:63
msgid " You received a score on this assessment of "
msgstr " 您在本次評估的得分為： "

#. Text appearing after the student has checked his/her answers to an
#. assessment.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:67
msgid " Here are lessons you could review to improve your score "
msgstr " 您可以複習下列課程來提高自己的得分： "

#. Text appearing after the student has checked his/her answers to an
#. assessment.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:71
msgid ""
" Congratulations! Press the \\'Submit Answers\\' button to submit your "
"grade. "
msgstr " 恭喜！請按一下 [提交答案] 按鈕來送出您的成績。 "

#. Text appearing after the student has checked his/her answers to an
#. assessment.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:75
msgid ""
" Press the \\'Submit Answers\\' button below to save your scores. You can"
" also edit your answers above before clicking \\'Submit Answers\\'. "
msgstr " 請按下方的 [提交答案] 按鈕來儲存您的分數。在按下 [提交答案] 按鈕之前，您仍然可以編輯在上方輸入的答案。 "

#. Text appearing in a confirmation dialog after the student has tried to
#. submit an assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:79
msgid " Are you sure you want to submit this assignment? "
msgstr " 您確定要提交這項作業嗎？ "

#. Text appearing in a confirmation dialog after the student has tried to
#. submit a review.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:83
msgid " Are you sure you want to submit this review? "
msgstr " 您確定要提交這項評分嗎？ "

#. Text appearing in a confirmation dialog after 'Are you sure you want to
#. submit this assignment/review?'
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:87
msgid " You cannot edit or delete it after you have done so. "
msgstr " 提交後即無法加以編輯或刪除。 "

#. Text shown in parentheses next to the student's email address at the
#. top-right of all course pages, if the student is logged in but not
#. registered for the course he/she is currently browsing.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:230
msgid "Not registered"
msgstr "未註冊"

#. Navbar text.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:236
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#. Navbar text.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:242
msgid "Login"
msgstr "登入"

#. Link at the bottom of each page to the privacy and 'Terms and Conditions'
#. pages.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:283
msgid "Privacy & Terms"
msgstr "隱私權與條款"

#. Text describing the locale selector.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:290
msgid "Language:"
msgstr "語言："

#. Title of the webpage.
#. Navbar tab.
#. Navigation breadcrumb.
#: experimental/coursebuilder/views/base_course.html:7
#: experimental/coursebuilder/views/base_course.html:42
#: experimental/coursebuilder/views/unit.html:75
msgid "Course"
msgstr "課程"

#. Navbar tab.
#. Title of the webpage.
#: experimental/coursebuilder/views/base_course.html:47
#: experimental/coursebuilder/views/forum.html:13
msgid "Forum"
msgstr "論壇"

#. Navbar tab.
#: experimental/coursebuilder/views/base_course.html:58
msgid "Registration"
msgstr "報名"

#. This is shown to the student in a popup after registration.
#: experimental/coursebuilder/views/course.html:14
msgid ""
"Thank you for registering for the course. Click the Announcements tab for"
" important information."
msgstr "感謝您註冊本課程，請按一下 [公告] 標籤查看重要資訊。"

#. This is shown to the student in a popup if registrations for the course are
#. not open.
#: experimental/coursebuilder/views/course.html:19
msgid "Registrations for this course are not open."
msgstr "本課程未開放註冊。"

#. Title for the course syllabus on the main contents page.
#: experimental/coursebuilder/views/course.html:45
msgid "Syllabus"
msgstr "課程大綱"

#. Error text for when a student has submitted a review after the deadline.
#: experimental/coursebuilder/views/error.html:16
#, python-format
msgid ""
"Your review has not been saved, because it was submitted on %(time_now)s."
" The deadline for submitting reviews was %(review_due_date)s."
msgstr "系統並未儲存您的評分，因為您的提交時間 (%(time_now)s) 已超過提交評分的期限 (%(review_due_date)s)。"

#. Error text for when a student submits an assignment after the deadline.
#: experimental/coursebuilder/views/error.html:21
#, python-format
msgid ""
"Your assignment has not been saved, because it was submitted on "
"%(time_now)s. The deadline for submitting assignments was "
"%(submission_due_date)s."
msgstr "系統並未儲存您的作業，因為您的提交時間 (%(time_now)s) 已超過提交作業的期限 (%(submission_due_date)s)。"

#. Error text for when a student tries to get a new assignment to review before
#. submitting his/her own assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/error.html:26
msgid ""
"You must submit the assignment for this unit before you can request new "
"assignments to review."
msgstr "您必須先提交本單元的作業，才能要求為新作業評分。"

#. Error text for when a student tries to request a new assignment to review
#. after the review submission deadline.
#: experimental/coursebuilder/views/error.html:31
msgid ""
"The deadline for submitting reviews has already passed, so you cannot "
"request a new assignment to review."
msgstr "目前已超過提交評分的期限，因此您無法要求為新作業評分。"

#. Error text for when a student requests a new assignment to review, but needs
#. to complete more peer reviews first before a new review can be allocated to
#. him/her.
#: experimental/coursebuilder/views/error.html:36
msgid "You must complete all assigned reviews before you can request a new one."
msgstr "您必須先對系統指派的所有作業完成評分，才能要求為新作業評分。"

#. Error text for when a student has already submitted a review, and tries to
#. submit it again.
#: experimental/coursebuilder/views/error.html:41
msgid "You have already submitted this review. Your latest review was not saved."
msgstr "您已提交過這項評分，因此系統並未儲存您新提交的評分。"

#. Button at the bottom of a lesson page offering the student the opportunity
#. to grade his/her answers.
#: experimental/coursebuilder/views/lesson.html:10
msgid "Grade Questions"
msgstr "問答評分"

#. Alt text for an embedded YouTube video player.
#: experimental/coursebuilder/views/lesson.html:23
#: experimental/coursebuilder/views/summary.html:26
msgid "YouTube Video Player"
msgstr "YouTube 影片播放器"

#. Link to a text version of a lesson video.
#: experimental/coursebuilder/views/lesson_common.html:10
msgid "Text Version"
msgstr "純文字版"

#. Text shown for a lesson that has not been made public.
#: experimental/coursebuilder/views/lesson_common.html:26
msgid "This lesson is not available."
msgstr "這堂課尚未開放報名。"

#. Alt text for image showing student progress.
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:8
msgid "Not yet submitted"
msgstr "尚未提交"

#. Alt text for image showing student progress.
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:17
msgid "In progress"
msgstr "處理中"

#. Text appearing just before an input field containing a student's answer.
#: experimental/coursebuilder/views/readonly_assessment.html:31
#: experimental/coursebuilder/views/readonly_assessment.html:35
msgid "Answer:"
msgstr "答案："

#. A question in the registration form.
#: experimental/coursebuilder/views/register.html:54
#: experimental/coursebuilder/views/register.html:60
msgid "What is your name?"
msgstr "您的姓名？"

#. Button at the end of the registration form for a course.
#: experimental/coursebuilder/views/register.html:72
msgid "Enroll"
msgstr "註冊"

#. Title of the webpage.
#: experimental/coursebuilder/views/review.html:15
msgid "Review"
msgstr "評分"

#. Link to return to the list of peer reviews.
#: experimental/coursebuilder/views/review.html:54
msgid "Back to the review dashboard."
msgstr "返回評分資訊主頁。"

#. Text shown to students when they visit a review submission page for which
#. the due date has passed.
#: experimental/coursebuilder/views/review.html:62
#, python-format
msgid ""
"The due date for submitting this review has passed. It was due on "
"%(review_due_date)s."
msgstr "這項評分的提交期限 (%(review_due_date)s) 已過。"

#. Shown to a student who is asked to complete a peer review of another
#. student's assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/review.html:67
msgid "Due date for this review: "
msgstr "這項評分的截止日期： "

#. Instructions to a student who is asked to complete a peer review of another
#. student's assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/review.html:76
msgid ""
"The scores and comments you submit here will be viewed by your peers. "
"Once you submit your review, you may not edit it."
msgstr "您在這裡提交的分數和評論將會開放讓其他同學查看。提交評分後，即無法再修改。"

#. Header text for a reviewed assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/review.html:85
msgid "Reviewed assignment"
msgstr "已評分的作業"

#. Header text for an assignment that a student still needs to review.
#: experimental/coursebuilder/views/review.html:88
msgid "Assignment to review"
msgstr "待評分的作業"

#. Header text for a review the student has previously submitted.
#: experimental/coursebuilder/views/review.html:115
msgid "Submitted review"
msgstr "已提交的評分"

#. Header text for a review form that a student has to complete when reviewing
#. another student's assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/review.html:130
msgid "Review form"
msgstr "評分表"

#. Shown as confirmation to a reviewer that his/her review draft has been
#. saved.
#: experimental/coursebuilder/views/review_confirmation.html:15
msgid "Your review has been saved."
msgstr "您的評分已儲存。"

#. Shown as confirmation to a reviewer that his/her review draft has been
#. submitted.
#: experimental/coursebuilder/views/review_confirmation.html:18
msgid "Your review has been submitted successfully."
msgstr "您的評分已成功提交。"

#. Text for the button shown on the review submission confirmation page that
#. allows the student to return to the list of reviews.
#: experimental/coursebuilder/views/review_confirmation.html:25
msgid "Back to the review dashboard"
msgstr "返回評分資訊主頁"

#. Title of the webpage.
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:14
msgid "Review Dashboard"
msgstr "評分資訊主頁"

#. Header text for a list of assignments that can be reviewed by the student.
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:25
msgid "Assignments for your review"
msgstr "可供您評分的作業"

#. Text shown to students when they visit their list of reviews to be done, but
#. the due date has passed.
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:31
msgid "The due date for submitting reviews has passed."
msgstr "評分的提交期限已過。"

#. Instructions for a student being asked to do a review.
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:39
#, python-format
msgid "All reviews are due by %(review_due_date)s."
msgstr "請在 %(review_due_date)s前完成所有評分。"

#. Instructions for a student being asked to do a review.
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:43
msgid ""
"In order to earn credit for this assignment, you must complete at least 1"
" review by then."
msgstr "如要獲得這項作業的學分，您至少必須完成 1 次評分。"

#. Instructions for a student being asked to do a review.
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:46
#, python-format
msgid ""
"In order to earn credit for this assignment, you must complete at least "
"%(review_min_count)d reviews by then."
msgstr "如要獲得這項作業的學分，您至少必須完成 %(review_min_count)d 次評分。"

#. An item in a list of assignments.
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:55
#, python-format
msgid "Assignment %(index)s"
msgstr "第 %(index)s 項作業"

#. Text shown after an assignment whose review is still in draft state.
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:61
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#. Button that a student can click to request a new assignment to review.
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:78
msgid "Review a new assignment"
msgstr "為新作業評分"

#. Button that a student can click to navigate back to review an assignment in
#. a class.
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:81
msgid "Back to assignment"
msgstr "返回查看作業"

#. Text shown after a student has asked for a new assignment to review when
#. there are no assignments left to review.
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:87
msgid ""
"Sorry, there are no new submissions available for you to review at this "
"time."
msgstr "很抱歉，目前沒有最新提交的作業可供您評分。"

#. Table header that states when a student enrolled in a course.
#: experimental/coursebuilder/views/student_data_table.html:9
msgid "Date enrolled"
msgstr "註冊日期"

#. Table header for the student's assessment scores.
#: experimental/coursebuilder/views/student_data_table.html:28
msgid "Assessment scores"
msgstr "評估分數"

#. Shown in the student profile page, next to an assignment title, as the link
#. text for a self- or peer-reviewed assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/student_data_table.html:43
msgid "View assignment"
msgstr "查看作業"

#. Table header for the student's overall score.
#: experimental/coursebuilder/views/student_data_table.html:56
msgid "Overall course score"
msgstr "整體課程分數"

#. Title of the student progress page.
#: experimental/coursebuilder/views/student_profile.html:26
msgid "Student Progress"
msgstr "學習進度"

#. Shown on the student profile page.
#: experimental/coursebuilder/views/student_profile.html:60
msgid "To leave the course permanently, click on Unenroll"
msgstr "如要永久退出課程，請按一下 [取消註冊]"

#. Button that allows the student to unenroll from a course.
#: experimental/coursebuilder/views/student_profile.html:66
msgid "Unenroll"
msgstr "取消註冊"

#. Text shown on progress page of course to redirect student to profile page.
#: experimental/coursebuilder/views/student_profile.html:73
msgid "Manage course registration from your profile"
msgstr "透過您的個人資料管理課程註冊"

#. Shown when the student profile cannot be found in the database.
#: experimental/coursebuilder/views/student_profile.html:80
msgid "Student profile not found ..."
msgstr "找不到學生個人資料..."

#. Shown after the student has submitted an assessment.
#: experimental/coursebuilder/views/test_confirmation_content.html:3
#, python-format
msgid ""
"Thank you for taking the %(assessment_name)s. Your score for this "
"assessment is %(score)s%%. If you wish, you may return to the assessment "
"and take it again."
msgstr "感謝您參與「%(assessment_name)s」。您本次的評量分數為 %(score)s%%。如有需要，您可以返回評量頁面再試一次。"

#. Shown after the student has submitted an assessment in a unit that contains
#. assessments and where all unit contents are shown on a single HTML page.
#. This button allows the student to navigate back to the unit main page.
#: experimental/coursebuilder/views/test_confirmation_content.html:23
msgid "Return to Unit"
msgstr "返回單元主頁面"

#. Title shown on the student profile page
#: experimental/coursebuilder/views/track_selection.html:13
msgid "Course Tracks"
msgstr "課程選單"

#. Text indicating which units will be shown for the course
#: experimental/coursebuilder/views/track_selection.html:28
msgid "Course Components"
msgstr "課程單元"

#. Text indicating which course tracks the student has selected
#: experimental/coursebuilder/views/track_selection.html:59
msgid "My Tracks"
msgstr "我的選單"

#. Text for a button to save selected course tracks for student.
#: experimental/coursebuilder/views/track_selection.html:82
msgid "Set Tracks"
msgstr "儲存選單"

#. Text shown after a student has unenrolled from a course. It is followed by a
#. course name.
#: experimental/coursebuilder/views/unenroll_confirmation.html:24
msgid "You have been unenrolled from "
msgstr "您已經取消註冊以下課程： "

#. Shown when a student has asked to unenroll from a course.
#. Followed by a course name.
#: experimental/coursebuilder/views/unenroll_confirmation_check.html:25
msgid "Are you sure you want to unenroll from "
msgstr "確定要取消註冊以下課程嗎？ "

#. Response option to              'Are you sure you want to unenroll from
#. COURSE_NAME'?
#: experimental/coursebuilder/views/unenroll_confirmation_check.html:42
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. Response option to              'Are you sure you want to unenroll from
#. COURSE_NAME'?
#: experimental/coursebuilder/views/unenroll_confirmation_check.html:47
msgid "No"
msgstr "否"

#. Label on a control to show a class syllabus.
#: experimental/coursebuilder/views/unit.html:48
msgid "Show Syllabus"
msgstr "顯示課程大綱"

#. Label on a control to hide a class syllabus.
#: experimental/coursebuilder/views/unit.html:52
msgid "Hide Syllabus"
msgstr "隱藏課程大綱"

#. Navigation breadcrumb.
#: experimental/coursebuilder/views/unit.html:86
msgid "Activity"
msgstr "活動"

#. Text shown for a unit that contains no assessments, lessons, header or
#. footer.
#: experimental/coursebuilder/views/unit.html:112
msgid "This unit has no content."
msgstr "這個單元沒有內容。"

#. Text on the navigation button at the end of a lesson page.
#: experimental/coursebuilder/views/unit.html:133
msgid "Previous Page"
msgstr "上一頁"

#. Text on the navigation button at the end of a lesson page.
#: experimental/coursebuilder/views/unit.html:139
msgid "Next Page"
msgstr "下一頁"

#. Text on the navigation button at the end of a lesson. It signals that the
#. student has completed a unit (which is a series of lessons).
#: experimental/coursebuilder/views/unit.html:142
msgid "End"
msgstr "結束"


